# KongProject
My toy community project

# venv
python3.7内置了venv的管理
https://docs.python.org/3/tutorial/venv.html
进入和退出venv
```
source ./venv/bin/activate
deactivate
```


# old desc

https://pythonhosted.org/Flask-Security/

kongproject feature list

特性列表，反应设计及测试的依据。
@空Project.md
社区项目 konfou空否/口否
空project focus

http://kongproject.com/r/irreader  <<<<


愿景是什么？
灵活的、服务出色的、为中小主题构建的社区，
小众而长远发展的。
为讽刺和搞笑的评论服务，变得有趣幽默~

为什么做一个灵活的社区？因为各种地方都有用。
irreader，openwebmonitor等等，有了好用的社区网站，那么很多事情会更方便。

像龙之母一样，冰与火之歌的title系统，纯文字的，图标没意义 


一毛钱打赏
一分钱打赏 
即反spamming，又能给用户赚钱 
1000个打赏=100元=10元 
[https://worthyt.io/?ref=producthunt]() 
社区中用户也有好玩的钱包，可以发红包了

reddit的博客
http://redditblog.com
它的博客名字叫做upvoted

域名和名称
最好想一个新的项目名称，
再未成名前，你可以总是换名字。都是机会。
在成名后，你可以用一个品牌，使得聚力。
unvoted.com

民主管理的
版主可以管理，并且能够放一些它的商业内容。
版主就可以经营好维护好内容啦。

//////////////
在一开始是为了有个小社区，一个流量和讨论的地方，一个文档安放的地方。
不能也不会打造成大型的社区，譬如reddit/weibo那样。而是可能成为一个Nga一样的小地方。

有了聚集的一些人群后，那么以后做付费软件就能够有收入了。即使是面向移动C端的。


reddit内容的搬运bot
例如：https://www.reddit.com/r/wallpapers/


快捷键
大按钮，不小气


# fatecore.com v2
自2019年02月21日改成fatecore.com域名
中文，沸核，泡核，待定

v2设计：
2，增加project hosting intro部分
3，样式全面更好看 <<
1，能够匿名回复，需审核
4，https接入
5，缩略图优化，减小图片尺寸！

目标，更好看更上档次的样子，增加专业性，提高下载率。能够匿名回复，增加互动量。https回复，更专业。
